有关于种男人和愚人节

       最近几年春天都会扯到本人种男人的问题~~年年都种，但是每年等到收成的时候我都是空手而归，并且眼睁睁的看着别人大丰收。然后自己郁闷，自己寄情绪于某种东西，当然大多数的时候是找好吃的~~然后吃完睡一觉，然后继续不甘心的种~~       我施肥，我浇水，我捉虫，我教导它~~~然后看它出落的超然脱俗，然后看着他引来别的花蝴蝶~~然后看着他被别人采走~~当然，走的时候一般都会和我说声对不起我~~靠！对不起我有毛用啊？！不过等到另外再种的时候我又会很明白的知道，走的那些终究不是我的，我勤勤恳恳的种，总有一棵好苗的，但是一不留神似乎我种在了别人的地上~~于是~~~~~~~~(>_<)~~~~       喷血~~~生活远比狗血的剧情更加让我似笑非哭~~巴拉巴拉~~扑哧扑哧~~我特么的就是太容易欢乐啊~~你说说我要是也学别的小姑娘似的玩个忧郁，别人伤我的时候眼泪再吧嗒吧嗒的掉几滴是不是会更加让人记忆深刻点啊？！越来越双重性格了！越来越会装了，原来那个老是咆哮咆哮的晕晕被我自己埋哪里去了啊？！！！前阵子一个叔叔竟然夸我说我不可能没有男朋友，他说晕晕这么温柔的一个人，又可爱性格又好，肯定很多男孩子喜欢的~~~我当时就很想泪目~~激动啊！温柔啊！原本以为这辈子都不可能听到有人会用这个词夸奖我的说！~~~~      带着邪恶的奸笑在试各种各样的小软件~~明天愚人节~自作孽不可活这句话是有道理的，每年这个时候不是我笑就是我身边的人哭~~~去年有某人自写的整人小软件给我增加功力！今年不要输得太惨就好~~本人明天将不接受任何电话、短信和邀约！ PS：穿长裙的姑娘都是妖孽啊妖孽~~~~我冒个心心眼垂涎一个~~~